預言，當gme真係散水果時，而家講SH果啲一定走出黎話自己一早沽咗

點都好GME撚真係嚴重破壞討論氣氛
直接將財經台變成時事台

大家抽返愛trump力的post就知佢地講嘅野有幾似

樓主有道理

一股都冇賣過喎
雖然我係連登又真係冇叫人SH

係其他post bin c 嘅時候已經出現話自己一早沽咗嘅人

呢個真

GME 嘅post真係走火入魔

諗吓啲錢係屬於邊個嘅先啦

$20咪sh
$200 學人sh 怪得邊個

一早沽咗